近年興大隻, 係咪因為千禧年代興駝背?

因為人性中帶有反叛因子, 新一代要搵上一代做得柒既野
印象中千禧年好多藝人都駝駝地背

好似得佢同juno先係咁
不過當年個個瘦猛猛又真

SHINE都係啦

千禧年代女歌手仲好興平胸
大波少少都比雜誌寫你姣同周圍放電

我留意好似 85年後 唔知係咪黑社會當道 女星比之前性感
90年頭周慧敏唔露已經係gimmick
再之後到千禧又興返純真可愛路線

個樣而家睇返好古惑

依張個樣好咸濕

扮完啲fans 就信架啦

興靚仔